msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: spyder-terminal\n"
"POT-Creation-Date: 2020-07-13 17:07-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2021-05-18 03:27\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: spyder-terminal\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 381437\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /master/spyder_terminal/locale/spyder_terminal.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 55\n"
"Language: zh_CN\n"

#: spyder_terminal/confpage.py:37
msgid "Terminal shell"
msgstr "终端 Shell"

#: spyder_terminal/confpage.py:60
msgid "Select the shell interpreter:"
msgstr "选择 Shell 解释器："

#: spyder_terminal/confpage.py:70
msgid "Terminal display preferences"
msgstr "终端显示设置"

#: spyder_terminal/confpage.py:73
msgid "Buffer limit: "
msgstr "缓冲区限制： "

#: spyder_terminal/confpage.py:83
msgid "Terminal style preferences"
msgstr "终端样式设置"

#: spyder_terminal/confpage.py:85
msgid "Bar"
msgstr ""

#: spyder_terminal/confpage.py:85
msgid "Block"
msgstr ""

#: spyder_terminal/confpage.py:85
msgid "Underline"
msgstr "下划线"

#: spyder_terminal/confpage.py:86
msgid "Type of cursor:"
msgstr "光标类型："

#: spyder_terminal/confpage.py:94
msgid "Enable bell sound"
msgstr "启用铃声"

#: spyder_terminal/confpage.py:95
msgid "Enable bell sound on terminal"
msgstr "在终端上启用铃声"

#: spyder_terminal/terminalplugin.py:107
msgid "Open a new terminal"
msgstr "打开新终端"

#: spyder_terminal/terminalplugin.py:146
msgid "Spyder Terminal Error"
msgstr "Spyder 终端错误"

#: spyder_terminal/terminalplugin.py:147
msgid "Terminal server could not be located at <a href=\"http://127.0.0.1:{0}\">http://127.0.0.1:{0}</a>, please restart Spyder on debugging mode and open an issue with the contents of <tt>{1}</tt> and <tt>{2}</tt> files at {3}."
msgstr "无法在 <a href=\"http://127.0.0.1:{0}\">http://127.0.0.1:{0}</a> 找到终端服务器，请尝试以调试模式重启 Spyder。若仍有问题，请提交新议题并带上位于 {3} 的 <tt>{1}</tt> 及 <tt>{2}</tt> 文件。"

#: spyder_terminal/terminalplugin.py:182
msgid "<b>spyder-terminal</b> doesn't work with Qt 4. Therefore, this plugin will be deactivated."
msgstr "<b>spyder-terminal</b> 不支持 Qt 4，此插件将被禁用。"

#: spyder_terminal/terminalplugin.py:190
msgid "Unfortunately, the library that <b>spyder-terminal</b> uses to create terminals is failing to work in your system. Therefore, this plugin will be deactivated.<br><br> This usually happens on Windows 7 systems. If that's the case, please consider updating to a newer Windows version."
msgstr ""

#: spyder_terminal/terminalplugin.py:202
msgid "Terminal"
msgstr "终端"

#: spyder_terminal/terminalplugin.py:212
msgid "New terminal in current working directory"
msgstr "在当前工作目录打开新终端"

#: spyder_terminal/terminalplugin.py:214
msgid "Sets the pwd at the current working directory"
msgstr "设置 pwd 为当前工作目录"

#: spyder_terminal/terminalplugin.py:221
msgid "New terminal in current project"
msgstr "在当前项目中打开新终端"

#: spyder_terminal/terminalplugin.py:223
msgid "Sets the pwd at the current project directory"
msgstr "设置 pwd 为当前项目目录"

#: spyder_terminal/terminalplugin.py:231
msgid "New terminal in current Editor file"
msgstr "在当前编辑器文件中打开新终端"

#: spyder_terminal/terminalplugin.py:233
msgid "Sets the pwd at the directory that contains the current opened file"
msgstr "设置 pwd 为包含当前打开文件的目录"

#: spyder_terminal/terminalplugin.py:241
msgid "Rename terminal"
msgstr "重命名终端"

#: spyder_terminal/widgets/terminalgui.py:322
msgid "Copy text"
msgstr "复制文本"

#: spyder_terminal/widgets/terminalgui.py:326
msgid "Paste text"
msgstr "粘贴文本"

#: spyder_terminal/widgets/terminalgui.py:331
msgid "Clear Terminal"
msgstr "清空终端内容"

#: spyder_terminal/widgets/terminalgui.py:335
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: spyder_terminal/widgets/terminalgui.py:338
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

